BLEACH 死神真人版電影特報片

一護好似老左十年咁，個髮型又柒，日本仔真人化真係狗也不屌

其他角色咩人做?

之後既少年jump先再講

好好奇呢啲真人版喺日本好收得?
點解十套有九套咁柒都可以狂拍

福士倉汰已經算係比較靚仔

成本唔算高

搵錢速度快

一套野斬幾部好似巨人當拍廣告比荷里活既人睇

然後再賣版權比荷里活再拍

同一段片PO3次，做乜鳩